唔好意思我下個星期三想同朋友食餐飯所以嗰日放假

究竟幾時打工仔連基本嘅放假自由都要俾人剝削
打工仔想下個星期三同朋友睇下波
同佢上司講去上司俾佢嘅反應就好似乜你咁撚麻煩架
放是但一日咪得囉 點撚解你要揀？
在此我想提醒各位打工仔
放假放邊日係佢哋自己嘅權利
唔好再做奴隸啦

以上係自己幾年前既經歷

射波唔洗通知唔唔洗理由

除非休超過一星期

三日. . .

咩三日，最多連休三日？

有醫生紙就得啦

射三日就會炒

無錯.記得以前會比人黑口黑面

騎牛搵馬啦

最尾工已轉
但有時諗返起都好不安
到咗而家我做管理層
我都唔會理班同事放假問題

annual leave佢邊有得阻你

我見個社會現象就係簡日假放都要比人西口西面

Ching請唔請人

利申 岩岩返左新工冇耐發現毫無人權

返開咩行業

Com sec

我唔係呢行

Ching邊行
我連cs都做過

以前都做過幾個月飲食公司一排

你都叫有得揀
我個行揀都戒得揀

你而家公司制度唔好咩？

五日半？